(悲）原來身邊好多朋友連69發生咩事都未知

說話前幾日番學(HD)問d同學有無人69出去遊行？
點知個同學答我69發生咩事點解要遊行*

都算 岩岩問左d朋友有無人會去 10個得1個話去依然有d人仲未知咩事...

係米過左中學無左通識堂睇報紙 大家已經唔會再留意新聞

利申: 唔想一個女仔去遊行 希望有咩事都有有個人旁下 先問人

男仔都唔建議一個人去

唔好以為支持69就唔使米你老母

通識無教 但通識堂會睇下新聞 討論下香港發生咩事

Hd仔係咁上下架啦

我全班都知
因為阿sir講起依件事

唉

我身邊啲frd都係，一係就話翻工唔去，一係就有其他事，一係就完全唔知有呢個遊行，約朋友出街呢啲以後大把日子比你約，但69真係得一次咁大把，真係好希望佢地考慮下呢件事嘅重要性

I know that feel bro 真係希望佢地可以關心下個香港， 雖然係自己既朋友 但內心都係對佢地既反應有d嬲同無奈

今次突發事件機會大喎
搵多個人照應下好

如果真係冇 你本身中學有冇聯署 可以試下搵嗰啲人

米你老母 你去都係咁話

唔理點，我嗰日一定會去，只可以講佢地有佢地嘅決定，強迫唔到

你兩個去咪岩囉

我相信就算係中學，d教畜都未必會教6月9日
通識d新聞同現實政治既新聞既好多都冇關係

同埋你愈大會愈發現，
真係愈黎愈多後生仔唔理時事
唯一就係做好自己

中學無啊

米米米米

我都會去！ 到時自己小心d！

我都有fd連黃台仰都唔知乜水

不過我個陣中學既通識老師 都係有咩都會照講 照討論 現家d中學老師就真係唔知了

唉 d人整係掛住潮牌 打機乜乜乜靠佢地真係食得屎

真，我都自己一個去